[
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Aarau",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 73000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Aarau",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 58000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Baden",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 63000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Baden",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 60000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Basel SBB",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 135000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bellinzona",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bern",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 297000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Biel/Bienne",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Biel/Bienne",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 67000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Biel/Bienne",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 62000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Chur",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 38000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Chur",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 38000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Fribourg/Freiburg",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Fribourg/Freiburg",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 23000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Fribourg/Freiburg",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 33000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 163000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 166000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 156000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-A\u00e9roport",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-A\u00e9roport",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 41000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-A\u00e9roport",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 36000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-Eaux-Vives",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-Eaux-Vives",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-Eaux-Vives",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 11000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lausanne",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 148000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lugano",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lugano",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 26000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Luzern",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 157000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Neuch\u00e2tel",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 25000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Olten",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 74000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "St. Gallen",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 54000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Thun",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 49000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Thun",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 31000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Thun",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 41000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Zug",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 66000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Altstetten",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Altstetten",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 62000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Altstetten",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 43000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 39000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 48000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich HB",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 438000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich HB",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 367000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich HB",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 399000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Oerlikon",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Oerlikon",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Oerlikon",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 112000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Oerlikon",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 117000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Oerlikon",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 104000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Stadelhofen",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 92000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Aarau",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 76000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Aarau",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 57000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Aarau",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 69000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Baden",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 61000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Basel SBB",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 133000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Basel SBB",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 134000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bellinzona",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bellinzona",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 15000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bern",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 305000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bern",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 324000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Biel/Bienne",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 68000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Biel/Bienne",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 55000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Biel/Bienne",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 64000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Chur",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 31000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Fribourg/Freiburg",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 31000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Fribourg/Freiburg",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 31000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 112000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-A\u00e9roport",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-A\u00e9roport",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 19000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-Eaux-Vives",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-Eaux-Vives",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lausanne",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 140000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lausanne",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 145000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lausanne",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 152000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lausanne",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 126000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lugano",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lugano",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 24000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Luzern",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 163000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Luzern",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 167000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Luzern",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 132000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Luzern",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 144000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Olten",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Olten",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 75000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Olten",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 77000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "St. Gallen",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 77000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "St. Gallen",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 82000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Thun",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 43000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Winterthur",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 121000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Winterthur",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 121000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Zug",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 64000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Zug",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 68000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Zug",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 48000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Zug",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 56000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Altstetten",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Altstetten",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Altstetten",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Enge",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 23000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Enge",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 25000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Enge",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 17000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 50000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich HB",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 286000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Stadelhofen",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 95000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Stadelhofen",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 87000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Aarau",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Baden",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Baden",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 63000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Baden",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 46000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Baden",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 45000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Baden",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 52000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Baden",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 58000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Basel SBB",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 136000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bellinzona",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 12000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bellinzona",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 16000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bern",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 330000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Chur",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 37000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Chur",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 37000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Chur",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 40000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Fribourg/Freiburg",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Fribourg/Freiburg",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 31000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Fribourg/Freiburg",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 32000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 151000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 116000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 171000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-A\u00e9roport",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 42000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-A\u00e9roport",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 44000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-Eaux-Vives",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-Eaux-Vives",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 8000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-Eaux-Vives",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 13000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lausanne",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 139000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lausanne",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 103000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lugano",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Luzern",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 102000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Neuch\u00e2tel",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 33000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Neuch\u00e2tel",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 33000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Neuch\u00e2tel",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 33000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Neuch\u00e2tel",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 33000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Neuch\u00e2tel",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 24000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Olten",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 73000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Olten",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 52000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Olten",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 51000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Olten",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 63000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "St. Gallen",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 79000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "St. Gallen",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "St. Gallen",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 54000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Thun",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 42000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Thun",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 30000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Winterthur",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 117000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Winterthur",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 121000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Zug",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 66000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Zug",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 60000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Altstetten",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 57000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Altstetten",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 64000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Enge",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 21000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Enge",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 22000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 55000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 34000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich HB",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 437000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich HB",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 439000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Oerlikon",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 84000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Aarau",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Aarau",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 72000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Basel SBB",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 134000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Basel SBB",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 135000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Basel SBB",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 134000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Basel SBB",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 124000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Basel SBB",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 140000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bellinzona",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bellinzona",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bellinzona",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 13000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bellinzona",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 14000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bern",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 306000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bern",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 313000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bern",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 318000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bern",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 326000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bern",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 276000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Biel/Bienne",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 67000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Biel/Bienne",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 69000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Biel/Bienne",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 69000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Biel/Bienne",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 53000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Chur",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Chur",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 36000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Fribourg/Freiburg",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 25000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-A\u00e9roport",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 20000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lausanne",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 143000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lausanne",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 149000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Luzern",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 160000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Luzern",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 167000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Neuch\u00e2tel",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Neuch\u00e2tel",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Neuch\u00e2tel",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 29000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Neuch\u00e2tel",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 29000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Olten",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "St. Gallen",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "St. Gallen",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 69000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Thun",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 43000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Thun",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 36000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Winterthur",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 112000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Winterthur",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 128000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Winterthur",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 131000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Altstetten",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 57000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Enge",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Enge",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 23000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Enge",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 25000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 49000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 33000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 44000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich HB",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 429000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich HB",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 443000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich HB",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 461000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich HB",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 295000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Oerlikon",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 106000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Oerlikon",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 114000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Stadelhofen",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Stadelhofen",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Stadelhofen",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 99000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Stadelhofen",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 81000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Aarau",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 71000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Aarau",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 72000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Aarau",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 76000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Baden",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Baden",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 63000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Basel SBB",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 92000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Basel SBB",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 96000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bellinzona",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 15000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bellinzona",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 15000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bern",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 228000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Bern",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 229000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Biel/Bienne",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Chur",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Chur",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 39000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Chur",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 30000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Fribourg/Freiburg",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 31000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Fribourg/Freiburg",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 30000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 171000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 177000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-A\u00e9roport",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 44000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-A\u00e9roport",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 46000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-A\u00e9roport",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 41000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-Eaux-Vives",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-Eaux-Vives",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Gen\u00e8ve-Eaux-Vives",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lausanne",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 97000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lausanne",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 117000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lugano",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lugano",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 26000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lugano",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 17000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lugano",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 22000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lugano",
        "jahr": 2022,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 27000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Lugano",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 30000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Luzern",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 159000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Luzern",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 164000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Luzern",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 105000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Neuch\u00e2tel",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 33000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Olten",
        "jahr": 2018,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 76000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Olten",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 69000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "St. Gallen",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 77000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "St. Gallen",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 78000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "St. Gallen",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 78000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Thun",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Thun",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Thun",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 45000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Winterthur",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 115000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Winterthur",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 121000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Winterthur",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 92000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Winterthur",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 95000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Zug",
        "jahr": 2013,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 62000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Zug",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 62000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Zug",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 66000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Zug",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 46000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Altstetten",
        "jahr": 2016,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 60000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Altstetten",
        "jahr": 2023,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 67000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Enge",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Enge",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 25000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Enge",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 18000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich HB",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 437000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Oerlikon",
        "jahr": 2014,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Oerlikon",
        "jahr": 2015,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": null
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Oerlikon",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 84000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Stadelhofen",
        "jahr": 2017,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 100000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Stadelhofen",
        "jahr": 2019,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 100000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Stadelhofen",
        "jahr": 2020,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 68000
    },
    {
        "bahnhof_gare_stazione": "Z\u00fcrich Stadelhofen",
        "jahr": 2021,
        "anzahl_bahnhofbenutzer": 68000
    }
]